(失業圍爐) 唔好俾自己懶，講下失業點樣增值自己？

以前試過工與工之間gap咗幾個月，見工都俾人問：
「你冇工返呢幾個月做咗d咩？」
呢個時勢都唔知會失業幾耐，大家諗住點樣應付下次去見工俾人問呢條問題？
應該做啲乜野增值自己？

咪努力搵緊工 等下一份工增值自己

講自己學左咩
俾人一個持續學習嘅好印象嘛

失業果時 我係咁練英文準備interview
去學急救 車牌 練埋普通話。隔日做運動咁